知唔知點解房祖名點解係香港開始上位嗰陣無啦啦去左北京？

佢係應有此報的

古鳩惑惑兩父子！

垃撚圾真情

直情垃撚圾

香港冇囡俾佢食咪北上囉

因為佢老豆搞雜總老婆

佢做錯事

聽返黎 好似係因為老強咗個明星仔所以要走佬

聽講明星仔收左3球，同埋要條仆街仔答應以後唔出現香港

點解咁多人知
明明果陣禁住左

唔好再講
求下你

有無得估？

為左報恩

唔好估
唔應該有人知道

Stexxx

成日係台北喎